[慎入]唔知咩蟲 好核突 眼突突

仲乜都唔驚 搵電筒照佢又唔走 好彩係窗出邊

蛋白質

好qq

好得意喎

I am watching you

望住你喎樓主

八哥？

痴線啤住我都唔知做乜一啲都唔可愛！

無巴打知咩黎？

精蟲

之前大陸爆發食粟個隻蛾 睇個樣8成似
拿拿聲報漁農蘋果

on9
昆蟲大部分有趨光性

咪甲蟲大驚小怪

佢好想你收養佢

屌 早兩個星期行天橋
就係佢飛撲埋黎痴住我條衫
大過5蚊銀少少 個殻硬挖挖
嚇撚死我

蛾同甲蟲都未分得清 就咪誤導人啦

金龜 (母)

之前捉過嚟玩

背脊向天 食得